40歲楊怡大曬性感孕照 一家三口幸福滿瀉！！！

甜絲絲～～溢自妳的嘴角～～嘰～～～嘰～～

屌就嚟十年了

雲吞麵

有咁耐咩

唔知牙謙條芝士腸咩味

唔知個鼻尖唔尖呢

司華力腸 not 芝士腸

嘴角含精淫撚到

呢條友真係經典,一開始識佢個陣女神級,但竟然會越黎越樣衰

車震口爆個個？

壹：羅仲謙呢？劉：佢唔大㗎！壹：你點識羅仲謙？佢有冇打電話俾你同你講生日快樂？劉：冇打電話俾我！佢係朋友介紹嘅，介紹佢俾我識嗰個都係on the list，佢嗰陣好霉，身材唔好，遇到個高人教佢谷到大胸，要講呢個大電視台啲人，以貪薄（圖）名利已經形容晒！壹：嗰陣佢收你幾多錢？劉：唔只係錢，仲有好多嘢，例如有冇工作介紹，幫唔幫到佢。

Fantasy~~~

搞左10年先生到
身體好差姐

陽具巴連羊怡都啱

佢後生拍啲古裝戲好靚女

咁茅野啦 驚一陣佢啲手指仲大啲粗啲

雲～吞～麵～～～～

木偶仔之誕生

小吉美想你了T3T

羊怡唔似傅穎咁可以俾牙謙做人肉沙包操肌

大唐雙龍傳

天子尋龍同大唐嗰陣係全盛期

拍拖打一鑊 復合打多鑊！！！

我也想美了

射呀！爆呀！
中出到你大肚

J咗咁多年，終於都真係大肚

當時唐寧都好正

個鼻矮咗一半

最下面
真係好姐弟

謙仔典型姐控

唔整仲好睇

犧牲咗幾多碗麵先有呢輯相

羅仲謙個樣仲老過羊怡

其實羅仲謙靚仔過林峯嗰期d人個人覺得

楊怡應該幾好砌

羅仲謙而家撈乜

好撚正

牙穎巧慘

你我相隔多麼遠～～～～

而家嘅羊怡搵鬼J

佢好似唔識老咁

幸福J

可能試左好多年都唔得入醫院做人工授孕冇話你知啫

牙謙留哂鬚個樣都仲係成個大細路咁

好似用好多橋打動羊怡 好撚sweet

同家姐好似

穎仔而家仲係單身一個，佢幾時先有幸福

唔係卦，生埋b過多兩年骨膠原流失哂，似母子多過姊弟添

羅生幾靚仔

入黎g chi小美

美美

以為佢地無打算生

點會呀 牙謙個樣好童顏喎

管家囝>all

你屌埋我個份

佢本身唔整都靚喎

佢仲係呢個圈咩

幸福西洞

試管b?

幸福BB

我去娶佢

呢張真係 牙謙似25-26

唔係me鐘意個啲樣

多射

嗨

而家好多三十幾既人生唔到
大把人都要靠呢D先懷到孕

me都唔鍾意，細路仔扮大人咁，獨愛強尼

做家好月圓個陣好惹人憐愛

雲吞仔

留給牙吉

好野無人同me爭

屌屌下個鼻甩咗

可能要睇片先睇到牙尼的魅力

想含謙謙條j

好想同佢鼻交

好細 唔知牙怡夠唔夠飽

識食當然食姐姐
恭喜阿怡

食多幾碗雲吞麵補補佢

似母子

其實佢靚咩

其實係白粥油炸鬼

記得黎幕個陣勁人新聞贊爆

對眼

想睇

表哥

露個肚叫性感？
d記者無野好寫？

我靚啲，大美人

有啲似姣蛇。。。

同佢用鼻格劍劍

雪雪聲

記者？me？個標題我鳩作喎

真係咬成咁？

無記得好似真係咁 好核突

兲長地匛算什庅.,?卜懂,也卜要把硪當［傻苽］

呢排好多40碎中出成功
Niki Chow

羅仲謙性感照呢？

你食開外星人？

個鼻無咁尖嘅點解？ 折細左個鼻？